小學雞反暴警

其實我係起其他post到睇到既留言黎，我覺得幾有意思。

我地做小學雞果都一定有唱過d尻改兒歌好似
"聖誕老人~終生監禁~騎著鹿仔去賣淫~"之類
我就覺得以下幾個example可以諗下辦法promote到比d小學雞知
有手足有新idea可以比多d新歌出黎
小弟就冇呢方面既天分了

小學雞佢地未必知而家發生咩事，但係一定會覺得幾好玩之後就係咁唱同share
等小學雞都可以出到一分力

留言以下:
"香港人一定要識唱呢幾首兒歌

坐地鐵塞車既時候可以唱，鳩嗚又可以唱

任何時候都可以唱

有冇巴打可以幫手整成YouTube 歌

要形成全城反暴警既社會風氣

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲"

有冇啲冇咁兒童不宜
會更容易傳開去